\begin{titlepage}
  \begin{center}
       \large
      Министерство науки и высшего образования Российской Федерации \\
      \noindent\rule{180pt}{0.8pt} \\
      Санкт-Петербургский политехнический университет Петра Великого \\
      Высшая школа программной инженерии

      \vfill

      \huge
      \textbf{КУРСОВАЯ РАБОТА}

      \vspace{0.5cm}
      \Large
      \textbf{Программирование на языке Ассемблера} \\
      по дисциплине «Архитектура ЭВМ»
  \end{center}

      \vfill
      \large
      \begin{tabular}{p{10cm} p{4cm}}
      \noindentВыполнил
      
      студент гр. 3530904/00004 
      \vspace{0.5cm} &
      \hfill
      
      А.А. Поздняков \\
      
      \noindentРуководитель & 
      А.В. Милицын \\
      \end{tabular}
      
      \vspace{0.5cm}
      
      \hfill
      <<21>> ноября 2021 г.
      
      \vfill
           
      \vspace{0.8cm}

  \begin{center}
      \large
      Санкт-Петербург\\
      2021
  \end{center}
           
\end{titlepage}
